[推到完場] 翡翠台11:30 港區維護國家安全法

北京召開的人大政協兩會會議，將會審議《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）》的議案，未來這條「港區維護國家安全法」如何實施，由甚麼機構執法、香港司法機構的檢控程序、香港法院可否進行審判、會否有追溯期等等，都成為關注焦點。

New_God_美斯唔開Post，幫牠開

又係十一哥

懷疑帶棗兒同美斯巴反國安法wo，維護國安法就唔開po係咩居心